BLACA BLACA NELBO NELBO
NELBO NELBO NUMPI NUMPI
NUMPI NUMPI NIMAT NIMAT
NIMAT NIMAT BANBA BANBA
BANBA BANBA DOKEK DOKEK
DOKEK DOKEK PAVLO PAVLO
PAVLO PAVLO LND   LND
LND   LND   TALIG TALIG
TALIG TALIG SUPAP SUPAP
SUPAP SUPAP CAMBO CAMBO
